其實啲人想有男/女朋友嘅主要原因係咩

好奇一問

講完你都唔明架啦